和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免

再見 共你本來族譜中那樣遠
並未算摯親 因此我更怕
新春會殺掉最後的那點

再見 賀歲這場外交戲不好演
利是太削麼 撫摸到永遠
可否較我份禮豪華一點

慶幸我們還友善 一臉矯情和欺騙
算是叫做有耐性 沒有反面

和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免
執幾盒當膠派 願無交嗌 仍不足脫險
炒散都兩年 來到初三團聚宴
親戚籲我生性 病母等我勤勞賺錢
搵得少可以點 只想吃過盛宴 下一年先再見

我上世懷疑作賤 跟你生成為親眷
我就快避你避到 孟母三遷

和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免
執幾盒當膠派 願無交嗌 仍不足脫險
分手都四年 來到初三團聚宴
親戚是放監嗎 賀我趕快同偕大典
畜牲把口算點 只想吃過盛宴 下一年先再見

和你班畜牲拜年 藍罐金莎來備戰
奢想互泯恩怨 是我失算 何不乾脆點
恭撚喜發財 完美一招煩盡免
今天沒有拖欠 直接反了全人類面
畜牲即使派錢 不想吃這盛宴 望今生不再見

又過年喇，諗定有啲咩嘢同親戚講未？

嘉頓去咗邊？

一見到topic已經唱左出口

留名

嘉頓什餅呢？

恭撚喜發財

親戚籲我生性 病母等我勤勞賺錢

屌你簡直係鬼才

和你班畜牲拜年 藍罐嘉頓難避免

呢個真係好正

屋企已經有一罐
好難食

sor9

不如直頭改做紅罐

真係好慘

agger

再見 共你本來族譜中那樣遠
並未算摯親 因此我更怕
新春會殺掉最後的那點

再見 賀歲這場外交戲不好演
利是太削麼 撫摸到永遠
可否較我份禮豪華一點

慶幸我們還友善 一臉矯情和欺騙
算是叫做有耐性 沒有反面

和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免
執幾盒當膠派 願無交嗌 仍不足脫險
炒散都兩年 來到初三團聚宴
親戚籲我生性 病母等我勤勞賺錢
搵得少可以點 只想吃過盛宴 下一年先再見

我上世懷疑作賤 跟你生成為親眷
我就快避你避到 孟母三遷

和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免
執幾盒當膠派 願無交嗌 仍不足脫險
分手都四年 來到初三團聚宴
親戚是放監嗎 賀我趕快同偕大典
畜牲把口算點 只想吃過盛宴 下一年先再見

和你班畜牲拜年 紅罐嘉頓來備戰
奢想互泯恩怨 是我失算 何不乾脆點
恭撚喜發財 完美一招煩盡免
今天沒有拖欠 直接反了全人類面
畜牲即使派錢 不想吃這盛宴 望今生不再見

巴打個名

見到topic已經唱咗出嚟

Lm

係咪痴線ga

咩歌黎

同親戚百年不合

咩歌黎x2

歌名係咪叫恭喜發財

郭富城嘅百年不合

拜年不合？

咁要用大文豪個深情mode 唱

咩歌??

百年不合

唔講真係唔撚知，辛苦曬

等唱

好撚正

紅罐金莎難避免

櫻花樹下？

勁
拜年不合

有聲呀喂

好正

等拜山先再見

一見topic已經哼咗出嚟

周栢豪嘅郭富城

城城嘅歌都唔識

求唱

我就快避你避到 孟母三遷

高質

痴線

正正正

有無巴打唱左？

想唱

地道得黎又有文學

第一眼以為苦瓜 [banghead

咁係邊句

等你

推

夕兒

即刻聽住原版唱

推到有人唱

好撚高質等聽cover

嗱，唔准走數呀

痴線架

唱完出嚟
利是都唔想要

lm 等人唱

好正
夕巴

歌名係 拜年不合？

明年今日？

加上了周柏豪的唉

my mic sucks唔好介意

有聲

痴撚線

box原來會壓左做128

屌

剩係識標題果句

修左少少野

恭撚喜發財 完美一招煩盡免
今天沒有拖欠 直接反了全人類面

挽哥
真係唱

地盆佬

好高質

寫嗰陣好順手寫咗孟母三遷

topic 已經唔岩音都咁多人話高質， 連登個個返教會？

共你乾杯再舉箸

我岩岩仲心諗你點解會係覆我個post
是否同意使用此版本以及小弟製作MV嗎?

二拎絲打

陳奕迅嘅百年不合

有得聽 好正

夕夕 我係湯碗

唔記得幫自己推post
你整就最好，我去睇場電影先

拜年不合

以為小伙子

好撚有感情，好專業

老挽 我係雞丁

講清楚呀樓主
是否同意

金莎幾好食啊
嘉頓就

和你班畜牲拜年 藍罐金莎難避免
和你分開一百年 捱過今生才遇見

同原詞只有「免」同「見」字唔同調
我諗巴打講唔啱音應該係講呢度？
免係第5聲
見係第3聲
填詞上3、5聲交換使用唔難揾到例子
因為畢竟粵語九聲唔係真係各自對應九個音階

如果巴打係指原詞已經唔啱音
咁我都畀陳詠謙呃咗了

同意呀

點解可以咁有感情

中間講嘢嗰度笑死我

阿明

巴打你碌返上少少先

鬼才

拜年一盒

拜年神曲

好好聽

梁夕
挽生

屌你中間講野笑撚死我

淨係睇第一句我以為係於心有愧

留名等mv

留名睇MV

咩歌

新post 已開：

和你分開一百年~